【貝碧嘉襲港】或打到正！料西南100公里掠過並再增強

日前由本港以西300公里外，東移至本港以南200公里內的風暴「貝碧嘉」，今早開始緩慢改向北移，稍後將靠近珠江口一帶，與其相關的雨帶會為本港帶來狂風驟雨，天文台在今早5時20分，改發3號強風信號，預計貝碧嘉稍後逐漸拐彎向西移，並繼續增強，最大機會在今晚至明早，以強烈熱帶風暴的級別，於本港西南100公里左右掠過，可算是正面襲港。

民間氣象組織「地下天文台」指，官方有參考的歐洲超級電腦（ECMWF），預測貝碧嘉明日會於香港以西100公里內登陸，靠近珠江口一帶，將對港澳地區帶來一定威脅，香港天氣會逐漸轉壞，風力增強。值得一提的是，貝碧嘉這風暴名字正是由澳門提供，意指澳門人喜愛吃的、可於澳門葡國餐廳找到的牛奶布丁。

蘋果燈走左個風

布丁
唔識用布甸兩隻字？

最大機會在今晚至明早，以強烈熱帶風暴的級別，於本港西南100公里左右掠過

毒果用蝗語唔係第一次

小鮮肉大媽吃貨小三

天文台係咁話個風會向西走
個風就係咁向東走

今晚或聽朝打8號 我除褲係金鐘m記打丁

係睇下個風會唔會向番西行姐

香港偽政府既主觀意志，已取代咗所有客觀事實

放心 點走都好 明天如常開市

其實嗰風嘅路徑好古怪，但應該最後會向西行

有你呢句我放心曬